其實BU BA都屌打好多垃圾engine狗

BU 4+1個Q1同個mean已經係22.幾左右
尤其中大工程個班有咩資格笑
中大班垃圾engine狗best5有冇22

IVE仔最吃香

睇睇先

文科不嬲收得高
係呢幾年DSE收低咗咋嘛

cu engine仔

小朋友咩係到鬥入學成績
要鬥就鬥畢業搵幾錢啦

我讀毅進

以為講緊grad左出黎22.幾k